Q&A建議

提前幾日收集問題
開post集思廣益
下次記者會可以回應
（但係仲未拆到點樣集思廣益會最好咁come up到conclusion&代表大部分人 純粹拋磚引玉歡迎大家一齊傾）

唔做qa 個記者會就變咗齋讀稿
做即時qa 一黎發言個幾個巴絲壓力太大易出錯（今日已經答得好好好但如果之後係換人出 好難保證到質素consistent）
二黎距地冇需要亦冇義務要代表曬全部抗爭者發表意見 唔好將d壓力全部聚焦曬係距地度
三黎好易就會比分化l入到 話搞記者會令到距對個運動冇咗參與感 純粹變觀眾

輕推